三國演義有咩武將以巧見稱?

張郃 - 陳壽：張郃以巧變為稱

趙雲 - 七進七出

夏侯霸 識豹變

郝昭

點解依期咁多三國post
有新game?

潘鳳
木鹿大王

甘寧？